係時候攞灰衫黑警扮示威者嗰段片做長輩圖

一開波就伏啲廢佬話有 廢青暴徙衝擊警署

又攞雪糕筒又攞水撥好明顯想攻擊警察

然後再爆佢大鑊， 警犬開閘畀佢入返警署

最尾埋尾，影住佢同其他下sir吹水原來係警察

可以試下撚鳩啲廢老

推

啊sir暴動 唔使你教

阿sir?

邊個知呀